lv x supreme 個waiting list去到邊

非vip要等幾耐先拎得

非vip等到時開賣去門市排隊買